[急] 下午考 TSA 嘅同學仔即入

據教師回報，你地全部做緊D 徙氣野
千萬唔好"明顯地"劃條bar code
教師見到一定要做野，又要逐份卷寫report，又要貼後備 bar code label 上去
考評局係完全唔會加重負擔!!!

另，如果真係唔識做，休息一下，關心自己身心健康。

重覆：千萬唔好"明顯地"劃條bar code

為教師，為自己。
做個乖學生

補充：
對於做卷唔小心嘅同學，老師可憑 "學號1答一號卷、學號2答二卷、學號3答三卷、學號4答一卷"嘅定律搵到你出嚟關心你
如果唔想老師咁擔心，就要搵D 相關學號嘅同學仔一齊互相鼓勵，做好份卷佢。
相信同學們有相當高嘅智慧去計數

push